PS4 Pro Club 招人 輕鬆踢

通常D1-D2，平日大槪2100 -1230，時間不定，假日可能下畫都會開下
隊波本身人唔多，有4-5個就開，online夠人就有得踢

唔比賽，輕鬆踢，有時會開party

想招可以踢到攻中/防中/翼嘅巴打，可以兼任多個位置更好，一個星期on到四至五日

球隊踢法自由，少人踢就可以打長傳反擊，會傳中，多人就可以短傳連結，夾到就得

唔要求技術好好，只需有正常足球意識，識留意隊友位置現位走位，唔獨食獨扭就得

有興趣可以揾呢個巴打：

有興趣..TG: hugo1991

會唔會仲有人tg 雨狗其實